5月6號生日的請進

生日無人陪
有沒有人明天生日
相約一起去海洋公園？